【愛蛇七連勝】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

下場就豬波啦
Btw出哥斯拉未
禾夢就黎踢到死

希望愛蛇唔好拎9月最佳領隊

有gopro同佢爭
應該攞唔到

中堅賓同卡叔一齊抱頭屌柒佢

讓俾猁狗

拖舟黎教 > 普巴重生 > 馬迪爾重生 > 同山妹雙翼齊飛
抖震了。。。

carl jenkinson

人生高峰

講真係100%既波

尋晚和咗未必有
反而曼城光頭佬有得爭，都係聯賽全勝

聽就聽得多
睇返摩狗respect個press conference
就見到佢壓力有幾大，精神狀態有幾差
打左份唔適合自己既工真係慘

still rubbish

經過今場一役,下場開始可以大條道理唔出藍斯
中前場煩少樣野

唔好返黎啊

出佢真係唔係幾掂 琴晚一收 奧燒即生猛返

前面少左條廢老擋撚住條路你都行得快啲啦

初初加盟睇佢個樣都覺得佢係個怪人
提拔到一隊之後以為自己睇錯
點知好快就黎了，品味怪撚到

以前為左雙契,搞到條中場分工不清,一對強隊就現撚晒形,無攻無守
買左唐莉娜同細爆,條中場線先似返D樣

自己攞黎 教曼自由度咁大 冇football director, Woodward又唔識波但又買到人比佢 最多咪最大壓力黎自老費既歷史

雲加

隊波差隻打右既張伯倫 其實都好岩愛狗用

一季都唔知踢唔踢到廿場,艾瑪利邊會鍾意用

係撚，獌狗要求高撚到仆街，
碌木好似係只會買佢心目中既人，
好少買到你想要既人，
就算你比埋名佢都幫你搵同type

Welcome Leon

有冇人覺得藍屍走都唔洗可惜？

有 賣唔返錢翻嚟

拜利白連山狗普巴伊巴又咪摩狗想要 係今季玩野姐木狗

乜撚野韋利安依啲老鬼買比佢先on9

同埋我唔明點解隊隊都泊到大巴，
係49000出哂事

其實唔知你地曼區點諗
每一次見住隊波輸波個心都好唔舒服
出公海睇啲po個個都冷嘲熱諷
已經唔忍心睇
搞到連登都唔係好想上
諗住入曼區會好少少
點知班‘曼迷’自己都係嘲笑緊自己隊波
我真係好唔忍心
有時都會同你地嘈下
嘈完就諗依種文化岩唔岩自己
次次都想離開連登
但次次有波開都下載番黎傾波
但有時真係見到啲‘曼迷’嘅嘲諷都搞到自己好唔開心
唔想見到自己愛隊比人嘲笑

可能你地覺得自己好清高
一早睇透曬世事
或者依個會員正傻仔
上個連登都咁認真
但係真係唔忍心睇
今日開始再見啦咁多位

終於肯躝

邊個既留言？

你地場場搵11隻狗著件狗皮上場比賽就唔算羞瓦牙？

轉會就係為左隻狗有衫著咋

佢地個大巴正係識塞堆後衛係禁區，禁區頂已經冇人守任射

Paul Pogba has told Manchester United team-mates that he will not back down in his battle of wills with Jose Mourinho – and is even prepared to state that he no longer wishes to play for the Old Trafford manager should their conflict further escalate.

阿狗幾時踢曼聯

效力阿狗果陣點會冇

原來摩狗只係55歲，爺爺同齡個年不敗奪冠

人地幾多個歐聯

咪就係點解會咁，
以前morbus 出名又密又緊，
機動性又強，而家變木頭車

收嗲啦佢有冇金盃啊？

雲加有歐聯 歐霸未

廢

最多冇進步姐
以前做得好既野而家都做唔到？

未，但佢今日冇唔代表聽日冇，
所有事都有原因

雲加有工開未

雲加以前夠不敗奪冠啦，依家連奪冠都冇埋牙

等季尾再講？

咪撚吹奏愛sir la

你睇下你個名？

有傳費格遜與友人表示自己非常擔心，怕曼聯淪為「馬戲團球會」，成英超笑柄。

點都超越唔到雲加

雲爺爺出山拯救獌聯

有無手足聽日要番工

頭先睇下數據，轟個兩件中鋒夾埋出16次先入得一球，就係對阿狗入

According to the Mirror, Liverpool will lead the chase for Aaron Ramsey after having a summer enquiry for the midfielder knocked back. It is understood that Ramsey is excited at the prospect of playing under Klopp. #Arsenal

利迷完場後客觀分析，覺得和係公平賽果，惺惺相惜；
阿狗完場後偏頗分析，覺得唔係自己球員炒飛機一早大炒我地，然後繼續自我麻醉自己隊波好好；對比之下利迷高質果班圍爐阿迷好多
不死鳥同藍獅聯盟好過同支空砲啦

快啲躝

跟高daddy可能會大爆發

HOLDING: EMERY HAS BROUGHT WINNING MENTALITY

Rob Holding believes Unai Emery has installed a winning mentality at Arsenal as they secured a seventh successive victory on Saturday against Watford.

Emery’s side were not at their best as they were outplayed by the Hornets before a late Craig Cathcart own goal and a Mesut Ozil strike secured the points. The win was a fifth in a row in the Premier League, with victories in the Europa League and Carabao Cup adding up to an impressive run for the Gunners.

After losing their opening two fixtures under Emery – against Manchester City and Chelsea – Arsenal boast a 100 per cent record since and Holding praised the new head coach for his approach.

“He said when he came in that he wanted to bring a winning mentality and I think you get that from wins and you go into each game confident,” the defender said. “We’re physically fit and we know that we can go and get the result. It was a really competitive and physical game and we knew that coming in. We just had to stand up to the battle and late on I think they tired and we managed to get a few passes together and score the goals.”

到時中場中張仔拍住我藍不敗奪冠

本身要

大把大把車落雲加到

坦白講，唔係老鼠我一早屌撚到佢地狗竇都撻埋皮

即係你驚老鼠？定同佢有親

我今個禮拜返左七日，屌佢老尾

係老鼠撐撚住個龜頭，佢地死唔去

犯勞工法

藍去痢一d都唔可惜
對而家隊痢黎講連補強都唔算
米拿都勁過佢

張狗就落得番場先算啦
殘奧應該踢到既

劈炮吧

延禧南巡

U可唔可以搞到我阿姐冇得撈

你可以去勞工處開file

有無pro

冇啊躝啦

好惡

乞衣咁

好撚悶啊我

視帝祥

1

ar po 24

熱烈慶祝中華人民共和國國慶

幾型

@綠日子

佢真係打得幾好

個個都吹奏愛蛇 冇球員反愛

反愛=真廢

Gnabry ✅
Lehmann ✅
Malz ✅
Mertesacker ✅
Mustafi ✅
Ozil ✅
Podolski ✅

Bernd Leno is the eighth German player to play for Arsenal in the Premier League - only Manchester City have seen more German players in the competition (10) 🇩🇪

Emery's press conference: every single word

on Cech’s prognosis…
I don’t know now. We will look tomorrow. I hope not more than maybe two or three weeks he can stay with this injury. It’s muscular.

on if it was a hamstring injury…
I think yes.

on Leno’s performance and patience…
He is working very well with the goalkeeping coaches. I’ve spoken with him. What’s most important is that when the team needs him, he helps us. He’s prepared and he did that well against Vorskla, on Wednesday and today. It’s the same with Emi Martinez. We have three very good goalkeepers. Petr Cech’s performances and experience are very important for us. I think Bernd Leno can learn from training with Petr Cech every day.

on whether Leno can stay in the team…
He can convince me, but not now. I am very convinced with him! He played because of an injury to Petr Cech but I am very happy with him. He has waited for his moment. It’s arriving and the performance is the best for him and for us.

on Iwobi…
He works well every day. Three weeks ago, he was injured for a couple of weeks. I’m very happy with his mentality. He has the quality to play right or left, to [go past players] on the pitch. Also, I want him to stay nearer to the box to score or find assists for team-mates. I think that’s the way for him and for other players.

on Ramsey's reaction to being subbed…
I want competitive spirit. When the players want to play every moment to help the team, I want this character.

間應該兩三個星期
唉好可惜 打返超就傷

雲加=Luke Skywalker
愛蛇=Rey

安全回港

我都要返

啱啱蒙利爾ig po咗呢條片

佢依排真係好癲

反雲

波都傳好左
老野黎講真係幾勁

同樣老野
另一個就越來越廢

Same here

Sportmediaset: Emery has identified his ideal Ramsey replacement: Piotr Zielinski. However, Napoli are unwilling to negotiate a deal.

Podolski
日職都撚唔掂

屌你老母牙

預祝祖國59歲生日快樂

Ok

同會然一樣

講咗十幾次 是鳩但係拿坡里執個中場都好撚正好撚啱用
Zielinski Diawara Allan

係

Diawara

求其一個放俾我地啦屌

Diawara 根本中場版高列巴尼嚟🤤🤤🤤

放個波蘭中鋒黎阿狗啦屌

呢個不了

拿波里》阿狗

想要N'dombele

要黎把撚牙

艾辛黎

清好波

玩FM發現psg又有個Diaby
有冇機會延續Diaby同Arsenal既故事？

Kelly

雖然同好多巴打一樣
7連勝係好好丁
但驚覺現實係咁既成績只係排聯賽第五

你望吓有邊幾隊喺阿狗下邊

好撚勁既矮仔翼

Psg冇咩可能放

準備12連勝上前四

認真經過兩三年群雄逐鹿既局面，
又變返戰國七雄

世界盃/歐國盃之後個季多數都係咁

同埋早幾年所謂big4都係交接期，
好多上一代大將退落黎，
先有機比其他隊湧上黎
而家b6得返我地係未換好哂血

卡迪夫城準備降班了

閪斯菲特，卡迪夫，仲有邊隊

反愛

雞又執唔到
自己隊波又開始殘

哈多屎鐵膽，19輪最尾個場先打曼聯

如果要用兩年先執好哂既話，咁20/21就係我地最有機會奪冠
軌猁會再度步入半衰期（合約，年齡）
實際就係同雙鏝爭，前提係兩年後愛蛇未躝同埋真係執好

應該紐狗/修狗
個人想修狗多啲

其實都要我哋夠運執到筍貨先得

李城果季真係屌你老母

愛蛇應該唔會躝住掛

果季真係自己柒...

can u believe it?

Arsenal FC @Arsenal

Wishing a very happy birthday to Arsenal centurion, Olivier Giroud 🎈

@_OlivierGiroud_ 🎂

去左車都祝佢生日快樂
真係當佢legend咁

回家吧

我基

其實果種控球方式好撚似燒宜家咁 又係引人埋黎慢慢妹
之後順勢跌搏犯規

普巴大隻好多,多數都"牙"得贏對手
同埋普巴經常推甩,臭燒痴腳好多

浪費自己d 優點 用燒踢法

宜家臭燒成鳩日跌睇到人好燥

臭燒不嬲都易跌,佢唔會用個身搏咁on9
好似係續約前先搏老命

唔識講 跌法係同以前唔同 宜家係妹住黎護波 甩甩卡卡死老鬼波咁

diaby先勁
又痴腳好扭,又好空位
不過太太太易傷

我都唔識講,等藍斯讓返個攻中位出黎再講

講中場扭法我都係鐘意卡蘇

唔好再post e 個9up channel

卡SO,路JJ
其實希比扭波仲勁過哂佢地

20/21太遲
我地前線太老
燒羊mk應該退化晒
iwobi未必咁快練成

要爭既話得下年(19/20)
要買翼,防中,中堅
執晒都差鏝痢dd

好波
從來唔睇

post咩關你撚事咩 做阿po風紀？
講呢句廢話
不如你咪指出條鳩嗡片有咩錯 再討論下囉

我想睇西紐多啲

當我冇講過ok?

唔好再諗荀貨，扔錢啦

你邊位

歐霸->買唔到勁人->冇錢->...

人地利曼踢歐霸果陣都係老細出錢/一個球員賣到高價黎增強
我睇唔到阿狗會有呢D機會

今季應該有歐聯，
前4應該穩

唔知愛蛇幾時放棄佢
呢幾場都sub走
留嚟打杯仔好過

暫時得拖仔有呢個潛力

睇定d先
我驚阿狗柒埋一份

先打得七場波
打熱狗唔輸先算

你覺得高安基條撚樣而家買晒啲股份之後仲會開大水喉
希望佢個仔接棒後會好啲啦，加埋鑽石眼同新總監應該唔駛用太多錢買到潛質新星

認真我覺得拖仔冇大家講得咁勁
明明佢同沙卡犯咁上下既錯,但係大家會讚拖仔搏,勁,熱血
不過我而家講完,遲d又要比人bin c bin到啪啪聲

因為一個踢唔夠10場,一個踢左2年英超

仲有IWOBI
希望拖仔勁到我哋上返歐聯，但我哋有錢唔使賣佢嚟補強

唔係我覺得佢會扔錢，我只係提出一條出路...

其實今年要頭4，打好中下遊就夠，
對熱狗我唔認為咁絕望

拖仔攻守轉換合理同cool波唔差係令我眼前一亮
同埋仲後生 22歲

沙卡一直都係比人屌
但係大家對拖既評價都仲幾正面,就算佢間唔中犯錯

拖仔唔拖波
唔拖真係好重要

因為後生 第一年打英超
波底明顯好過沙卡

只講防守 拖回防速度 企位 落腳都高沙卡一班波喎

就算阿狗有錢，但係打歐霸呢點令好多big name唔肯嚟
最慘係而家連啲新星都想直接去大會打歐聯，仲要唔平
以前就算打歐霸冇錢都有啲平嘅新星肯嚟當踏腳石

回防的確係快
企位係沙卡太差,拖未算好
落腳大家差唔多
不過拖的確promising好多既

That in-to-out run is crucial when we build up (wide). Iwobi running behind as Bellerin picks up the ball, and gets on to it to cross in.

Suffice to say, that option is rarely there when Emery starts his favoured line-up, and uses Ramsey, Ozil in a sort-of shared no.10 role

Obviously Emery still has a lot to fix - i.e only 9 shots attempted despite getting Ozil on the ball more - but at least he had Xhaka/Ozil passing more vs Watford (39 times between each other). Ozil played 3 different positions in match, right-centre, left-wing then no.10

我哋今季上翻前四有歐聯最好
即刻有返錢+吸引力

但其實果堆所謂歐聯參賽獎金, 係鏝, 獌, 猁呢D金錢足球底下, 買球員半隻腳都未夠

我願意等非洲首富

對阿狗嚟講有呢筆錢起碼唔使就住就住洗／要等人買我哋啲冗員先有錢再買／俾高啲轉會費

至少要等高安基死左先

而家私有化左都未必會賣啦
阿狗比錢佢周轉

重點係FFP
先唔講可摸耳大手買人
而家阿狗踢歐霸,連人工都要就住就住

即係香港啲磚咁 冇大災難或者佢死全家基本上你都唔使諗

40m都夠買到一隻腳啦

其實係想講買一隻腳 打錯

其實英超買人一定比其他國家難
人地見你轉播費咁多同埋收入咁多一定賣貴D比你

道歉時露出菊花是常識吧

Iwobi: "I’m more positive & more confident with the ball. The boss has basically told me if something doesn't work, keep going & don't dwell on it. He’s told me to stop being so critical & to just keep trying no matter what happens, no matter if things don't go as I want them to"

愛蛇

Iwobi: "That’s given me a lot more confidence to try a few more things, like beat a player, to shoot more. I’m always ready to get on the ball a bit more. I’ve lost a bit of weight because of the intense training & I think its made me a bit sharper"

Arsenal's #passmap from their home win over Watford shows Xhaka as the impressive ball progressor that he is.
Torreira covered midfield a bit deeper.
Özil, Aubameyang & Ramsey operated on average in the same zone, but with lots of mobility and switching.

Fifa個自動換位好on9,點熄撚左佢

而加呢對防中應該係繼卡叔哥基之後最好既配搭
沙卡有派牌拖仔有帶波，之前就卡叔一腳踢
防守就沙卡上去拍，拖仔有速度可以係後面包返波

Barcelona have begun making contact with Manchester United coach Jose Mourinho. They see him as the perfect replacement for Valverde in case the Barcelona boss is unable to turn around the team’s form. The board believe Mourinho is ideal because he has Barça DNA. [rac1]

Note: Jose Mourinho spent several seasons as an interpreter for Sir Bobby Robson and then Louis Van Gaal at Barcelona. (1996-2000)

Barcelona have been in constant contacts with former Arsenal coach Arsene Wenger. They will only hire Mourinho if they are unable to convince the Frenchman to return to coaching. The board believe he can bring back ‘beautiful football’ to the Camp Nou [rac1]

到時美欺都要防守

星期一

豬腦生日阿記ig仲有祝佢生日快樂

沙加唔夠靈活
對逼搶仲差過高基連

豬sir 轉會係被迫

祖國69歲生日快樂

爺爺捧盃

厲害了 我的蟈

xhaka 分波、長傳都好過拖仔，但拖仔護波、搶截、同受壓力都好過xhaka多多聲，xhaka個波高少少又被人圍搶就騰左雞，真係要拖仔呢類防守型中場兜住踢先安心d

John Cross話山狗依家好嬲摩狗，又一隻鬼

話對西咸個場同主席傾咗好耐

一齊唱：世上只有雲加好，沒雲的孩子像根草

冇傷冇病 連後備都唔擺

估唔到老野最尾都行返步神棋

而家先知爺爺好太遲啦

leno算唔算阿仙奴史上最令囝門將？？

上場救左球必入球

無人覺得佢勁似達史特根
又係德國 撞哂樣

爺爺留禾比 買Mk 賣山狗

愛蛇買拖仔 放主席 放牛奶

不得不說阿狗主帥啲decision making 真係唔差

2&b 黑b做埋奇兵

球技上仲未睇到太多，但信心好似未係好夠
一出埸即開龍門球出界

佢有一種英氣..好過藍斯果隻小白臉type

落地快撚到

拎籃斯加錢換普巴啦

雲加慈善賽領軍

【體育】前阿仙奴領隊雲加周日為簡奴盃復出領軍，執教英超傳奇球星聯軍，對戰非洲足球傳奇明星隊。

雲加（Arsene Wenger）今夏離開阿仙奴後，至今仍未有新工作，不過這名法籍領隊一直強調自己「未言退」，令外界一直關注他的去向，最終周日雲加終於再度在球場內亮相，那就是在「簡奴盃」慈善賽中領軍，帶領英超傳奇球星聯軍對戰非洲足球傳奇明星隊。

由前阿仙奴前鋒簡奴舉辦的賽事，目的是幫助為非洲兒童和成人，提供拯救性命的治療，該名前鋒亦藉著比賽成立以自己的基金會。比賽吸引了多位前英超球星參戰，當中包括了皮利斯、蘇金寶、沙夏、加拿斯和高路托尼等。

曼聯上周末敗走倫敦，以1:3受挫於韋斯咸，在下半場被換走的保羅普巴（Paul Pogba）離開時自是一臉不悅，當他在訪問區被記者截停，對方要求進行訪問時，他回應：「你想我死（You want me dead）？」

雲加根本好想繼續教波

對比牙間 好細隻

RAMSEY 'IN POSITION OF POWER'

Aaron Ramsey's Arsenal future might be in doubt but the Wales international remains in a strong position, according to one Sunday Supplement guest.

Ramsey is out of contract next summer and has been unable to agree terms over a fresh deal to stay at the Emirates. But The Guardian's Dom Fifield said: "If he resists being sold in January then he’ll command a higher wage at his next club. That’s the reality of it.

“I guess he might find his opportunities at Arsenal to play in the second-half of the season, if he’s still there, more limited than he would like but he’s still a player whose pedigree and quality is very obvious. He is a consistent performer in a team where people like Mesut Ozil aren’t consistent so whoever brings him in knows what they are getting from him.

"Like any player that’s run down his contract that does put him in a position of power to negotiate what happens next."

Arpo24

岩岩醒

明步掛靴，我都唔願做人了

快

小朋友係唔會明

童年回憶 初中睇到做港奴

人生第一套av就係睇佢套女教師

我小學睇到佢而家
已經係一套望一望封面就當睇左，down完就算

儲av

高安基唔肯貨金
但又肯請米斯連達同巴塞個總監
呢兩條友都出哂名係好野
不過之後加齊迪斯又走
成件事真係怪怪地

分權，殺舊臣，良弓藏。
胡惟庸

藍斯同張伯倫一齊去睇萊德杯

國慶快樂

去猁了

鳩普用藍斯應該會幾勁

鳩普連張伯倫都識用
不過利中場太多人

Replace JM

jm做好多dirty work
藍斯有咁心態先算啦

米拿好爛打,又唔會傷,仲要係氣袋
藍斯邊度得

ramsey要做佢做到,只不過佢唔會做同埋易傷

米拿波底同意識都係超強
藍斯邊度做到

佢會踢得前過費綿奴

法賓奴點睇

高普應該中伏
連sub都唔多出

藍斯去頂神軒

Jm甘心做簡單野 比波走位勤力搶波 藍斯係要交下killerpass 玩下波

有神軒咁好執行力先講啦
想企邊就企邊當自己落街跟隊咁

As per the Mirror, Alexis Sanchez held a lengthy conversation with his former Arsenal teammate Lucas Perez in the London Stadium tunnel, telling him that he feels he joined the wrong club. #afc

Barcelona have been in constant contacts with former Arsenal coach Arsene Wenger. They will only hire Mourinho if they are unable to convince the Frenchman to return to coaching. The board believe he can bring back ‘beautiful football’ to the Camp Nou [rac1]

咁fd架咩兩個

佢想個仔做阿狗CEO

山狗如果去鏝應該幾好玩
話唔定我地買到Mahrez

兩個個格都係孤僻撚

On9仔 續約咪即刻做左半個天皇啦係牙狗
死去psg做山寨皇又得 去鍠做魔鬼隊又得

Rion

鏝唔需要山狗啦

佢地諗補強應該係諗防中

牙間傷幾耐

Milner 你睇佢係工公兵但佢係英超最年輕入球紀錄保持者 以前維拉打翼技術係有咁上下 搵佢做工兵好撚奢侈

簡單俾波
死球
意識
仲有唔傷

米拿全部屌打藍斯

藍斯除左氣袋之外冇樣野似米拿

I mean 一年之前
其實好似本身想去但係我地唔放

越拍越失望，下下扑扑扑，都冇發掘過佢可塑性

米拿斬波同領導力已經

挑係鏝一路唔報價
到轉會窗最後一日先報
都買唔切lemar
btw都叫好彩 如果上年揸住lemar 前十都唔知有冇

Lucas Perez: Me too

撚鳩所有阿迷

Respect respect respect

山狗藍斯互換
人工就出返藍斯嗰個
deal?

做咩要換番山狗番來？係換就換件有用既

你都on9，梗係留隻鬼係個邊搞鳩佢哋

山狗不了

換Bailly就deal

換馬囝仲好啦
要返隻鬼托咩

而家連氣袋都唔似

睇獌班球員點反山好過啦

懶撚到34-5老將咁 防又唔肯回
波又無腦傳

山狗普巴摩daddy 鬼打鬼

而家普巴玩到話講明唔會再喺摩佬手下上陣
要獌高層二揀一

普巴咩級數，普狗咩級數啊

普巴下場會唔會即刻拒絕上陣

想睇

普狗連一件普杜波衫都冇

好厚顏

你屎眼流出黎D屎汁就多

佢係好無恥

原來牙狗已經上返第5, 愛蛇好波

愛蛇輕鬆5 連

藍斯 法賓奴 swap deal

全能到仆街既獌第10

全能王

準備去第二頁了

Win everything

Sanchez : I am hungry for champions and trophies

Breaking news: Sanchez had starved to death

我部iPhone xs max都搵唔到佢地了

你個野壞左呀

邊到整mon平牙

華蛋北

考慮緊永久封鎖你

有啲想買醫adhd啲Ritalin 食 好唔專心，用六個鐘做一條數都仲未做完，係咁碌連登youtube

Apple整啦 錢你大把

唔好亂食藥

插盲自己咪算

但我想要初戀

📊: #AFC have gained 8pts more than what is expected from 7 PL games based on the quality of chances created/conceded (expected goals xG) during those matches.

-6足球

愛蛇

Same 返左大陸就安守本份做返個中國人啦

自己諗 啲oxbridge同事都話啲同學以前喪啪

三分已袋

一直 -6 落去我唔介意

📅 October 1, 1996
📝 Arsene Wenger takes charge...
🏆 ... and the rest is history ❤️

雲加

愛馬利=新雲加

計運氣真係無得輸

加泰

我就覺得我啲毒撚同學應該冇嘅，不過聽過讀medic個班真係要喪食

洗唔洗牙 飲red bull/咖啡咪得

Arsenal FC @Arsenal

🗓 #OnThisDay in 1996, Arsène Wenger arrived

🥇🥇🥇 - Premier League winner: 1997/98, 2001/02, 2003/04
🏅🏅🏅🏅🏅🏅🏅 - FA Cup winner: 1998, 2002, 2003, 2005, 2014, 2015, 2017

👔👔👔 Manager of the Season: 1997/98, 2001/02, 2003/04

🏆 One Invincible season

#MerciArsène

歐洲足總欠爺爺一個r聯

邊個馬主咁毒改隻馬叫朝5晚9 石原

路狗

FF 少陣就得

享利決賽敗家

u public health 去做警狗好過啦
識2個讀呢科都做左警狗

Unai Emery:
Europa League: 2018/19

早前《蘋果》接獲西九豪宅凱旋門居民的投訴，高鐵站啟用當日旅客已逼爆附近商場圓方，通往高鐵站必經之路的溜冰場附近更人頭湧湧

抵啦

變左大媽商場

Good tactical analysis

u 大陸囝 ja

圓方地方大又有冷氣

唔好再黎上水啦

戒到丁咁勁

上水低消費群 圓方比中高消費群

這是正式錄用的警察嗎？

Alexis Sanchez was seen talking to Lucas Perez in the tunnel at the London Stadium on Saturday, with the Chilean admitting his fears about starting to regret his move to Manchester United. [@afcstuff via the Mirror]

有同學住圓方家陣屌哂鬼

香港好多人真係唔燒到佢度都唔會屌鬼

引刀成一快

無用啦本身北區啲區議員全部都係保皇黨 想反都無用

牛屎佬

香港人睇得議員太高，其實區議員係冇乜實權

區議會係諮詢架構，市政局先係有實權果個機構，但回歸後冇幾耐就殺左局 而政府應承將市政局既權力下放到區議會呢樣野都係走左數

又識

U刀sick la...

中國電商阿里巴巴創辦人馬雲在日前宣佈將退休後，阿里巴巴今證實，馬雲已放棄阿里巴巴的所有權。

想知佢咁走佬法中共仲會唔會佢人頭落地？

吾 sick 牙
禾行離地路線

@一個mk

話時話，對上次免費台咪播祖雲既
佢地有個後衛好好J好似叫簡些路.

我地買到佢就好了

一時時

Summary:

藍斯擺10號中間塞死晒
出iwobi/mk拉邊好過

(連登阿迷一早知)

點戒

唔止
Auba Laca 基本上係 2 揀 1
同埋兩個防中冇上咁前少左人同燒配合
所以只能妹

見到佢推進好敢去
係咪左閘黎？ 定右閘

應該冇野聽講仲吹奏緊

支共jer ali 同 tencent 好耐啦

今晚冇愛回家

2005年，韋拉轉會祖雲達斯，翌季卡比路被炒
2006年，艾殊利高爾轉會車路士，翌季摩連奴被炒
2007年，亨利轉會巴塞隆拿，翌季列卡特被炒
2008年，法明尼轉會AC米蘭，翌季安察洛堤被炒
2009年，艾迪巴約及高路托尼轉會曼城，翌季曉士被炒
2011年，法比加斯轉會巴塞隆拿，翌季哥迪奧拿辭職
2011年，基歷治及拿斯尼轉會曼城，翌季文仙尼被炒
2012年，雲佩斯轉會曼聯，翌季費格遜退休
2012年，桑治轉會巴塞隆拿，翌季維蘭路華病逝
2018年，基奧特轉會車路士，翌季干地被炒

...

2018年，山齊士轉會曼聯，翌季

都係想國有化搵著數姐

唔係搵著數，係填坑...

睇左咁多場
的確講得岩
9
17 10 7
29 11
真係最好
羊杯仔算啦
OR輸緊就442

6c 諗多左 未到咁嚴重

第一次入牙po
有咩要注意

2019，藍斯轉會利物浦，翌季

宜家拿卡作為支點係必要啦
羊定位反而尷尬 狀態好差 但都暫時入到四球

你點都俾人笑架啦

其實羊打邊 點解出到來效果會唔好既

哭了

艾馬利要求伊禾比交到功課

艾馬利要求伊禾比在比賽時交出好表現，盡量留在禁區附近交出助攻和入球。

上輪聯賽阿仙奴以2：0贏屈福特，伊禾比在63分鐘換入帶來變化，包括助攻予拿卡錫迪省中對手先開紀錄。

艾馬利賽後評價伊禾比說：「伊禾比每日都努力工作，之前他才因傷休息兩星期，但他非常堅強，無論踢左邊或者右邊都可以單對單過人。我希望他留在禁區附近可以交出更加多入球和助攻。」

伊禾比至今在6場比賽踢了328分鐘，交出一個入球及兩個助攻。()

MK係咪到

因為佢出波屎？

見到馬雲咁，而家賴緊屎

咩事

熱拿亞個piatek 7場12球

雖然佢快但唔係過人型又唔係斬波勁

其實愛SIR想用兩閘拉闊
奈何比比鳥除左快之外真係ON99 上前TIMING同斬波都係垃圾
否則佢個戰術進攻時應該係同2-2-6咁上下 羊唔駛打最邊 變雙箭頭

佢踢中間勁啲
搶點同入攝勁
踢邊少機會入禁區
其實出波幾好
不過帶波突破弱
護波唔夠好

屌你老母正呀

拿卡做到第一點停得低個波 佢走盲眼位係最理想

平 吊個櫃去訓都得

文錦渡 好撚遠啊師父

冇電冇煤氣

整到既 我公司d外勞都係咁

屌想買牙

Jose Mourinho says it is a collective responsibility and everyone is to blame when @ManUtd lose - even the kit man

今次single our kit man

International call-up on the horizon for Matteo Guendouzi as manager considers Arsenal star #COYG #AFC

可能入國家隊

尼奴：機會嚟喇飛雲！

【體育】阿仙奴新兵門將賓特尼奴承認，希望把握正選施治受傷的機會，證明自己也有擔正的才能。

今夏以約2000萬鎊從利華古遜來投後，賓特尼奴（Bernd Leno）一直擔任施治的後備，僅於盃賽有披甲機會。施治在上場英超勇戰受傷，尼奴臨危授命，入替後作出多次撲救。

由於施治要休息2至3星期，因此尼奴的機會終於來臨：「這是重大的機會，但我不想說錯話，令大家認為我很高興施治受傷。我為他感到抱歉，不過我的確有更多機會上陣，我將會把所有專注力放力眼前的比賽，向領隊證明自己。」阿仙奴在周四歐霸盃將作客卡拉巴克。

事實上，以新帥艾美利喜愛把防線推前，似乎尼奴的風格比施治更合適。他說：「我的踢法是跟其他球員緊密合作，當防線壓得較前的時候，我企位也會較出，以收窄後衛跟我的距離。」

圖片來源 : ©AFP

MK恩或再因政治原因被「歐」

【體育】歐霸盃戰火重燃，阿仙奴將在周四作客阿塞拜疆球隊卡拉巴克，但攻中米希達利恩或因當地局勢緊張的關係，未能出戰。

由於阿塞拜疆與阿美利亞之間衝突不斷，曾多次為納哥諾卡拉巴克主權爆發武裝衝突，現在兩國雖然處於停火狀態，仍然斷絕了兩國之間所有外交關係。

阿仙奴將會在飛到阿塞拜疆首都巴庫，挑戰當地著名球隊卡拉巴克。由於米希達利恩（Henrikh Mkhitaryan）為阿美利亞國腳，因此為免挑起當地人的仇恨情緒，有機會不會隨隊出征。

早在8月31日的歐霸盃抽籤後，阿仙奴已經表示將會作決定，MK恩是否能前往阿塞拜疆比賽。阿仙奴指，安全與保安是球員、領隊、員工的首要問題，球隊將會全力提供協助與配合，球會更會主動與球員商討事宜，然後作出決擇。

MK恩在2015年效力多蒙特時，於歐霸盃同樣需要作客至阿塞拜疆，但在主席華斯基擔憂其安全下，並沒有隨隊作客。

值得一提的是，今屆歐霸盃決賽也會在巴庫舉行。

圖片來源 : ©AFP

Apo24

被你整死

Me 高汁留言

日日晏晝一點留句啱啱起身嚟撚手足都算高汁留言？

做失雙廢中刀唔duck 牙

你刀雙失廢中，貢我哋呢啲典算

普狗d股票收息都夠食成世

Ching 神就係，me 手停口停

he eat shit dog

又屈

U咁貢仲爭居屋，食屎狗

過晒入息資產審查都叫rich

食屎狗搵老母戶口揸股票

不過身位咁撚屎
打中間又冇威脅

點解聽日又要返工

我淨係今日休息左一日

星期六日ptbf?

呢兩日有function ?

摩佬55歲已經同雲加咁老差唔多下場

食營養師

又係嗰個故仔，我呀婆個啲兄弟以前係大地主，但係太鐘意賭錢，次次輸錢就俾枝竹人，飛枝竹出去有幾遠就輸幾多，到最後土改嗰陣已經係貧農唔使死仲有得分地
人地哈布斯堡幾百年歷史成個國家唔撚見埋添，你嗰幾十億仲想點

成班地主金主房主上水

ching一定係姓柯里昂

呢個po一係曬女，一係曬錢曬地曬樓，未見過第三樣嘢

認真 少左好多

Yes，all 辣殺

講到厭

yes, let's king ball
有冇手足一齊懷念爺爺

過去的就讓他過去

諗返轉頭，條死廢老真係好廢

曬女少好多啦
多左傾波

請尊重 謝謝

以前有乜撚野好傾姐

迷雲反雲loop
買人賣人loop
反骨唔反骨loop
雙契loop
屌鳩我基loop
懷念法比loop

愛蛇執一執就輕鬆7連勝
條廢老既贏兩場都難

其實同以前唔差得好遠，只係多返啲球迷想要嘅嘢，例如正常排陣、換人唔儲印花、正常防中，有時真係唔明老嘢點解唔變，球迷睇得到嘅嘢佢睇唔到咩？

收嗲啦

其實踢得差但好運

回塘嘅嘢你識條鐵

仲有鏟蛇論__loop

佢當自己皇帝

其實係咪要換template張team photo?
入邊啲人都走咗好多
連坐中間嗰個都唔同咗

之前轉左 樓主自己唔記得換

牙milk開po用舊template
搞到我用上個po#1嚟開就出事了

係 保蛇一向有破壞無建設

10.1黃金周

皮蛇好波

好寂寞 極待撫慰

錯喇, 鏟蛇係次次都有新野

打緊飛機就唔寂寞

藍斯換普巴

今日冇新野...

換bailly+錢 replace 走場狗

IT狗又通咗晚頂，仲要病住嚟做

廢老有機會頭兩場執到一場 之後打中游狂失分

星期二

要返工

屌！

返多四日又放假

有人唔做做狗

但我睇既唔係新野

永遠都係印象睇波法

晨早流流又撚鏟蛇

好人好姐點會返工架

中下游球皇又助攻

我決定中止討論呢個話題

講埋呢句

呢幾日無上水去左睇新樓盤？

返左大陸探親牙

大陸買樓俾二奶

September Goal of the Month - VOTE NOW

Alexandre Lacazette v Cardiff

Granit Xhaka v Newcastle

Alexandre Lacazette v Everton

Danny Welbeck v Brentford

精宮唔爭氣，睇唔到獌跌落第二版

沙夏

Date set for Blackpool cup tie

Blackpool will make the trip to Emirates Stadium for the fourth round of this season's Carabao Cup - and a date has now been set.

The match will be played as under:

Arsenal v Blackpool
Wednesday, October 31
Venue: Emirates Stadium
Kick-off: 7.45pm (UK time)

英國《鏡報》大爆，曼聯領隊莫連奴同保羅普巴嘅不和傳聞，已經引起紅魔傳奇領隊費格遜不滿，消息話費爵爺支持清洗保羅普巴，甚至可能會出手干涉趕佢扯！

據講費格遜同卜比查爾頓認為，曼聯所有更衣室問題都應該內部解決，絕對唔可以每日喺網上連載，仲話情況惡化落去，佢哋可能會聯手作出干涉，支持莫連奴清洗保羅普巴，報道仲提到費爵爺曾經喺自傳中，承認自己好唔鍾意呢個人。

2012年保羅普巴離開曼聯曼聯轉投祖雲達斯，開始踏上頂級球星之路，但費格遜喺自傳中強調，完全冇後悔過當年放佢走：「我好慶幸普巴當時離隊，我唔需要佢呢種球員，如果佢係我嘅球員，佢唔會有出場機會。」

下一則： 連張伯倫都踢到 艾朗藍斯又想過利物浦

投左LACA VS 拖肥

我藍去利大爆發

利要咁多中場中做乜

高普自有方法激活

獌賣普巴
免簽藍斯

屌牙,咁都要屈

拿,1月大家互換囉

其實普巴係同XHAKA差唔多?
有人幫佢地係後面執屎就會好勁
當然普巴再勁好多

普巴有力冇心做防中
沙卡冇能力做防中 除左長傳好 冇一樣夠人鬥

【與魔同贏】曼聯恥辱性奪冠賠率博得過
香港時間
10月01日(一) 19:05
更多新聞短片

曼聯近期成為球壇熱話，圍繞成績差、莫連奴就快被炒、紅魔躉灰晒咁。不過，正所謂有危就有機，最起碼對賭仔來講，博曼聯今季英超冠軍，就係一次千載難逢嘅「博爆冷」黃金機會，事關紅魔鬼奪冠賠率，已經冷到恥辱性嘅80倍。

無可否認，曼聯現時笠笠亂，但歸根究底只得一個不利因素，就係莫連奴。「莫三季」宿命之下，寸王應該時日無多，只要佢執包袱，曼聯好大機會反彈，到時「估值」肯定大升，仲邊度有80倍咁好分。

事實上，曼聯現時只係踢咗7場聯賽，落後榜首曼城9分咁大把，絕對有機會追番。英超以往亦有球隊絕地大反擊，後上奪冠嘅例子。最經典係1995/96年球季，曼聯踢到季季中，落後紐卡素12分，結果最終反超前捧盃。1997/98年球季，同樣係踢到季中，阿仙奴落後曼聯13分，兵工廠最後反壓紅魔鬼奪冠。

最近出現逆轉勝一季係2011/12年，當年去到4月季尾，曼城落後曼聯8分，戰至最後1輪，曼城追至同曼聯同分，憑較多淨得球奪冠。更何況依家球季只係進行咗五份之一都未夠，就判曼聯死刑，未免太武斷。

股神巴菲特名言：「別人恐懼的時候，我要貪婪。」趁曼聯依家哀鴻遍野，奪冠賠率有80倍，買番100幾十看門口都唔錯。

鏟 sir

一個世界盃冠軍中場同藍換有冇咁抵呀

我藍世界第一

我地都free左個世界級翼鋒俾佢地啦

下個POST 【Welcome Pogba】

上車機會，係時候all in

太搶口因住俾人爆閘牙

又搵水魚
加30m 換都抵

將普巴改造成新韋拉

愛蛇英超首季即奪冠

收皮啦死愛狗
還我雲爺爺

樣貌完勝啦

全文重點
事實上，曼聯現時只係踢咗7場聯賽，落後榜首曼城9分咁大把，絕對有機會追番。英超以往亦有球隊絕地大反擊，後上奪冠嘅例子。最經典係1995/96年球季，曼聯踢到季季中，落後紐卡素12分，結果最終反超前捧盃。1997/98年球季，同樣係踢到季中，阿仙奴落後曼聯13分，兵工廠最後反壓紅魔鬼奪冠。

咁就有希望

踢波定做比比鳥

Xhaka真係唔知有咩過人之處
識xhakaboom加唔加到0.5分

不了 佢係麻煩友

早晨牙

食完飯好耐

岩岩起身

又到黃金周 慢慢同大陸人迫

我係到

一陣去會所跑步，廢老時間一個人都冇

傷拳難敵死狗呀

我一個打一百個啦

蟻多嬲死象

群狗亂戰

法國北區幾多阿狗，周圍都見到阿狗波3

高質球會自然多人迷

sorry Ching
我想問吓今季爺爺有冇番黎睇過阿記比賽

冇
太忙搵緊工

牛屎佬迷嘅球會高汁得去邊牙

影衰哂

冇

出文未

仲未有時間食飯我屌你老母

人工包埋

抵你無頭髮,飯都唔食

琴日係會展都見幾多阿狗去蘇富比睇畫

我籃+渣卡+埃及+秕換Prongba

又去法國玩

on9

pogba咁撚易串都可以串做Prongba

總統蔡英文昨天（1日）幫收養的退役導盲犬Bella和Bunny過生日，孰料可愛溫馨的互動卻讓中國網民玻璃心碎，部分對岸網友認為這是居心叵測在諷刺。

蔡英文在臉書PO出為狗狗慶生的照片，被微博轉發後，有人不滿地批評「有點過分了」。

香港真係俾呢d蠢閪玩撚死

香港越多呢啲人就越快收皮

岩岩食左了

食飯要問人

奴隸都要問過主人先食得啦
我問又有咩出奇

真係撚狗

Pornba

好在我個妹蠢極都未去到咁

蠢人係開心d

根據外國傳媒的報道， 12 名於明年夏天合約到期的球員後防主力眾多，包括門將迪基亞；中堅基斯史摩寧、菲爾鍾斯；左閘勞基梳爾、艾殊利楊格；右閘路爾斯華倫西亞、達米安，中場西班牙孖寶桑馬達、安達靴里拉，以及盛傳與摩連奴不和的翼鋒安東尼馬迪爾，連同兩名青訓安達斯彭利拿、占士威爾遜，的合約同樣於明年夏天到期，他們現時都未與球會達成續約。

左閘勞基梳爾 安達靴里拉 安東尼馬迪爾

所以大陸囝係福分黎

藍斯換邊個 簡啦

馬斯亞/ 靴狗

Shaw

梳唔差喎

易傷，不了

對腳玻璃過支那狗個心

上場廢到咁都仲話唔差

藍斯上場夠廢撚到仆街啦，躝未啊

都唔止淨係上場廢，對狼隊嗰場佢訓埋落去應該唔洗失波

俾少少耐性，一月躝架啦

靴狗好乞人憎
要埋迪基亞啦

藍斯>全能王

想睇ddg去疤

藍斯去獌同全能王團聚
到時鬥閪面

All>全能王

藍斯同全能王一齊舉手要波
一齊指手劃腳指揮交通

靠Daddy激活

今年踢得返歐聯
就可以當獌狗超市咁掃貨

全能到後備都無得做

笑到噴水THX

藍加錢換馬詩雅

你想人地就肯咩

FIFA 19

獌出價
65M買燒
45M買沙

鏝出價
36M買藍

我accept哂

前提係要獌入唔到歐聯

比d骨氣啦

其餘8條友：ushegdisizjheueubdhe

普巴：你敢放我落場我就打撚死你

詩雅得返一年約
簽返黎同唐莉娜做阿狗公廁

燒我有談判
其他兩個直接 Accept
個人認為已經好有骨氣

原來意甲波蘭神鋒另有其人

分分鐘班球員一月都跳船 咁多完約

摩狗仲教落去 利鏝轟阿愛都未踢

賣燒不了

FIFA 19 career mode
唐莉娜80都無

her 狗正係我地要既中場，一定要搶

仲要人樣都冇

用佢黎守世三

得驚人潛力 連振奮的前景都無

有唐莉娜了

Sofifa寫佢好似79-84
反而感覺今集藍屍後上勁過以前

埃及有d 唔對路 , 爆炸頭未食氣候
中場呢2個位既人選好應該簽多個輪住打

FIFA 裡面既藍斯唔後上無用

拿
詩雅 燒 25b
唐 靴

黑B
詩雅 燒 2&b
唐 靴

暴聯B隊

獌而家平均射門仲少過富咸狼隊

射得多又唔代表有用

但射得少嘅話入波機會一定少

唔射最有用

張小姐今次來港3天，會與朋友到迪士尼樂園及海洋公園遊玩，再轉到澳門。她稱日後再來香港時，也會乘坐高鐵。問到對一地兩檢的看法時，她稱若可不用過關就更好，「剛剛用人工方式要排隊。（想有自助查驗的方式？）最好只有一道關，或者直接不用過關，我們有港澳通行證，買票時在網上驗證便可。」

低能

FIFA 燒好難用

Fifa成隊廢撚到癲

《兵情急報》荷定 - 票選MVP

官網投票有結果，荷定以34%得票率成為球迷心目中，對屈福特賽事的MVP。而在傑出阿仙奴球迷投票中，荷定亦成為該場的票皇。

可惜傑出阿仙奴沒有送禮童子，未能頒發任何獎項或肯定給他，但希望他能繼續保持好表現，越踢越有，越踢越定！

《兵情急報》沒有MK的歐霸...(傑出阿仙奴 Excellent Arsenal)

阿塞拜疆和阿美尼亞兩國之間關係非常複雜，衝突不斷，但因小弟並非沈旭輝的國際關係專家，不在此論述歷史。長話短說，雖然兩國已有停火協議，但現在仍停止所有外交。為以免挑起國民情緒，屬阿美尼亞人的米希達恩將不會隨隊作客阿塞拜疆球隊卡拉巴克的歐霸比賽...

在艾馬利的安排中，技術質素和奧燒相若的米希達恩被安排成為杯賽主力。但在星期四深夜的比賽，我們將失去進攻重心...

路維仔會否把握機會有好表現？
最近令槍迷另眼相看的伊禾比能否擔大旗？
阿仙奴可否繼續連勝？
只好到比賽後才有分曉...

又一個垃圾起機

個個反雲咩

然波就冇人理，但豬波又射得少就實俾人屌啦

下個po嘅topic: 起機專家
獌洗唔洗請愛蛇幫全能王起機啊

尊重下啦家陣daddy 唔係唔想射，係射唔出啊

幫山狗俾2/3人工再同藍斯交換ok?

見到49000而家咁撚折墜真係好開心
以前咁撚7串丫拿
下季走半隊一隊啦傻西

換領隊洗多5億重建就得啦
你班阿狗有冇咁多錢牙

再嘈我All in比牙犬交我燒一年人工

等愛sir調教下普巴啦

嘈

獌冇歐聯冇人肯嚟
商業收益都會少咗

Zinedine Zidane has no interest in taking over at United. He dreams of a return to Juventus. #mufc [Le Parisien]

仲可以J邊個

雲爺爺

連登阿po手足集體注資阿狗啦

咁又唔會
49000 商業價值分分鐘勁過鍠疤

2&b holding 殺卡 走場狗 比狗都翻生

愛sir

雲加教埋獌狗真係好恐怖

木仔搞呢啲好勁，冇佢49000冇咁多錢燒
係班獌迷咁on9屌柒佢
木仔都肯俾錢買人，只係眼光差，有個鑽石眼幫佢揀人會好好多
如果阿狗都有個木仔搵錢就好

法國梗係多, 爺爺地頭

佢本來唔差
佢踢得差果陣得我撐佢覺得仲可以留隊

依到不嬲唔睇年紀總之廢就要躝

反而我覺得細梅真係可以清 潛質見頂
佢而家叫做俾盡你

同上年比 好左好撚多了

上年自爆到想佢死全家

希望holding同chambers可以一齊成材

今年唔走場但係瘋狂跣腳

Chambers好似唔太順利

後者難d

牙間執哂d屎

係富咸表現麻麻

紅隧過港島做乜野塞死晒，有on9仔炒車？

嚟緊幾場冇牙間.....

牙奴上場都執唔少

牙奴會唔會有機會搶埋個正選位

細梅場場都進步緊又要躝
牙頂踢左一場好波就射上mon

呢度不嬲對人唔對事

希望搶到
真係要搵人接牙間班了

紅隧收費站非常暢通=肯定有人炒車
你公主道落紅隧？

準備落下面搵工

請尊重，謝謝！

尊重啦

下面大把人請佢落去做

去南半球搵工

屌你老母

抵啦
以為偷偷地印反雲banner冇人知牙

好撚窮但係好多野想買

NMD

me迷雲

我地迷雲黨已變成迷愛黨

弱智迷愛

Fifa 19
阿狗七連勝但半隊紅色向下箭咀

弱智肥仔

明明羅寶晚晚對住愛蛇7連勝打緊丁
把口仲成日反愛
屌你老味

U 牆頭草...

識時務者為俊傑牙

藍斯收皮未

你睇錯人牙
堅定反愛

贊狗都未收

我尋晚明明睇到你對住愛蛇張相打丁...

我愛民村果邊落，原來有兩個傻閪撞車，果條直路都撞就咪撚揸車

個個一見到你都沉迷左...

我尋晚夠睇到你個EX比保險仔中出屎眼啦

正如你見到你個流動公廁都......

關我撚事，又唔係我比人中出屎眼

55

你咁撚變態

係,想屌你CI

咪on9啦...佢早半個鐘就撞左...

上水樓大減價

普狗又掃多幾層收jo

講個撞車都扯到去CI咁遠

我都想比你屌好耐，加埋6c jai幫我含，頂上享受

早半個鐘已經感受到你既氣

間間都6,70萬咁劈

爆了爆了

唔好入住，有排劈

快d 劈到去九龍

九龍站劈未

今日凱旋門十萬蚊呎創新高

係咪大陸人買

果度9成都係大69 架啦

有無手腳試過無啦啦有電話打黎
話約你出黎傾強積金整合

普狗咪住果度

有u 一半咁勁就住到了

我一直都在流浪 可我

我地加埋都唔及你一半

成日收到!

有無出過去

女咪出去

出去聽佢廢up
Sell野

女就上我屋企慢慢傾

牙po食物鏈：

（頂層）羅寶、普狗、6屍、彥祖、清神
（中層）JG、皮子、poba等阿狗
（底層） mk子

（地核、垃圾層）剷狗、大陸囝

女牙
幾靚下

黑c 保險妹

但要我收工累到死
仲要特登出去聽佢廢up
上網睇過 係會幫你整
但同時sell你好多野

冇得屌就收佢皮

係張床傾lo

床單

ut點解咁rich

課金抽埋堆垃圾

呢啲就唔會有

團結香港基金製作一段短片，邀請了藝人劉德華擔任旁白，支持興建東大嶼人工島。劉德華認為，在坊間眾多建議中，他覺得東大嶼的大規模人工島方案，看來比較可取。

屌，原來係課金狗

岩岩出左糧 想聽日帶佢去出iPhone xs
同影貼紙相

林病比左4000蚊你就咪咁度縮啦

等緊4千蚊救命

想cut智財卡了

已經兩日冇錢食飯

當然唔出!

課金ut可一不可再 半年後你都唔玩
不如拎去玩

《槍口對外》曼聯超市明夏開張？

當阿迷糾結於藍斯續約/離隊的問題，另一邊曼聯的情況似乎更嚴重。據報導，曼聯有12位球員於明年夏天約滿，暫時續約進度未明。12位球員包括：迪基亞、史摩寧、鍾斯、梳爾、華倫西亞、楊格、達美安、馬達、靴里拉、馬斯亞、安達斯彭利拿、占士威爾遜。（嘩...呢隊約滿隊實力都唔錯)

而迪基亞、史摩寧、鍾斯、馬斯亞、華倫西亞的合約有續約一年的選項，不過其他球員的情況就未明。

阿仙奴陣中的米希達恩及韋碧克同屬曼聯舊將。而兩位今季的表現不錯。(雲爺爺又贏一仗？😂)
大家覺得邊位球員係好貨色，可以FF幻想下，執荀貨過來我廠？

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

無知害死人
老母叫我唔好去捐血
話血好寶貴

你有無打飛機

仲問我有咩福利
唉
話人地食乜食物都要補血
話我捐左佢
唔撚識同佢講

已剪

代终国同胞多谢你

想剪左張競駿會了
垃圾黎，今年豬好多

無知婦孺真係好撚癲

諗一萬次都諗唔明
勁有波幅正q啡格

馬仔

原來 由2xk 變 1xk
再就快20k 會珍惜d錢

賭咁大定成副身家

返工牙 屌你

講d唔講d
搵小左先發覺之前份糧好撚好洗

每個月都覺得自己冇乜人生意義，成日憂柴憂米

收皮啦

快d死啦

真

冇左份糧日日好似倒水咁

個個月有租收
又撚手足
Dllm po9

達哥

保連奴笑死

倒米到極

見佢巴西仲估係好野
點知一彈球會logo笑死

係喎又月頭了

抵佢紅,就咁抽卡都可以咁好笑

食屎狗
幾時含球產
九龍新界無得避

快
想入多間好耐

之前玩bio matrix入彈睇live笑到爆肚
自從達哥買左新咪 覺得佢把聲無咁正

唔洗入啦
到時燒比你啦

等多幾星期就得

早知一早結婚搵老婆屋企幫用錢，
我而家啲錢唔敢亂郁

比住30個我搞公司 第時我養你

琴日無追po
咩料

樹少爺

人地坐係到呃錢
我要做完先收錢

唔重要

星期三day off

你唔係放開星期二咩

Event man 邊到都一樣

跟u搵食

Og 做保險，專向大媽同妹妹仔開刀都fat fat 啦

鬼叫OG唔屌人咩

好想比人含牙!!!!!!!!!!!!!!

唔想轉行？？

淨係對扯皮條有興趣，
係咪有得試鐘？

咁有冇得試鐘啊

今個星期係CRE

咁你老婆咪日日都配對

點解六日子呢D 成功人士都要成日上黎9UP

就係成功先上黎撚你地

幾時番sydney

知你3大尾機la

屌西唔試鐘唔通請你老母洗碗試鐘啊？

等睇Nelson

HOFFENHEIM個教練真係幾撚型

閪手快到

愛蛇型d

demirbay中場勁到

宜家分組賽咁早開波架咩

今季開始歐聯都分兩個時段
夏令時間0055,0300

希望我曼唔好輸波,吊吊條命

費蛇好似話撐摩佬唔撐普巴

禮拜四晚我廠都係0055

Team News:

Emile Smith Rowe
Now available for selection following right hip issue during Brentford match last Wednesday.

Petr Cech
Left hamstring injury. Expected to return to full training in 3-4 weeks.

Ainsley Maitland-Niles
Small fracture to left fibula. Progressing well and now expected to return to full training in early October (initially aiming to return to training in November).

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training by the end of October.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Now working outside. Aiming to return to full training in November.

牙奴有一個月時間證明自己

Walker飛鏟唔洗紅

又死死氣出返全能王

牙奴要生生性性呀

鏝

等睇高基連屌打普巴

唔講以為獌係我地上半季 慢
兩邊比人打爆

拜狗

Coq都係踢b2b

好似進步左

G5都重係食得住LKk

鍠：We are better without Cr7

山狗又吊波

啲強隊做咩爭住落歐霸